又話亞洲人平均智商最高，咁點解cctoy咁多弱智subhuman？

Curious.

Sincerely,
排亞activist

真

因為時事唔洗用腦

講時事無腦先可以做到夠極端

睇下啲茶記呀叔 其實班連登仔都差唔多

不過戰場由茶記轉左連登

你覺得叻既人會上cc台打牙較定諗其他野

本來呢度平均好高，比你一個拉低哂平均智商

估唔到香港Nobel拍住泡菜